有心要令中國四分五裂打內戰, 一撚定唔係搞港獨, 而係要拉一派打一派

搞港獨=令習近平有更好既藉口團結果14億生蕃
果14億生蕃就會日日晒時間晒精神晒心機反鳩你地搞港獨, 分配唔到時間反鳩個皇帝

如果係我, 會咁樣分裂中國或中共：
一邊唱好同歡迎１４億非黨員中國人，一邊派發革命文宣
一邊支持同歌頌反黨既中國人, 一邊屌鳩共產黨
一邊歌頌鄧肛團等非習派，一邊反鳩習派
一邊手持中國國旗, 一邊燒黨旗

總之邊個中國人走上街頭殺公安殺解放軍殺武警刺殺政要我地都當佢神咁拜, 捧佢上神台
令更多中國人知道原來反黨會得到全世界尊重, 萬人景仰
自然就會越黎越多人勇武起上黎, 令全中國內亂
睇下共產黨敢唔敢係全中國咁撚多個省起集中營

傻鳩 支畜係要睇到香港做到第一個火頭唔倒下先敢出黎反抗

終於有Po 研究點輸出革命返祖國
咁至係正路
不過要成功輸出香港一定要贏左先有Example
而最快最直接既方法係殺狗
一隻就夠

全民和理非都要升級變 Weapon Provider
每人每日帶少少架生上全港各天台
咁就唔洗到果日比狗周

其實支會唔會支那人都等緊香港人做嘢